有無人係係觀塘apm個頭/63號小巴執到皮革散銀包

入面有張個人八達通
琴晚11點幾唔見
搵左小巴佬 去左總站睇車入面有無
向警察+港鐵報埋失
救下你比返我

有冇女朋友相睇下